家居寬頻五月尾到期, 請各台Sale 出招

用緊HKBN 100M, 想升到500M, 咩台都得

tg: @ar_on

網上行優惠可以介紹下